如果你幫我舐乾淨佢我就原諒你

如果你幫我吮乾淨佢我就投票選返你囉...

我